[ViuTV 0045-0315] 蠟筆小新劇場版：我與我的宇宙公主

因為布丁吵架和小葵吵架的小新，糊塗地在神秘男人出示的紙張上簽了名。此時，天空出現飛碟，野原一家全部被送到陌生的「向日葵星」，小葵莫名其妙地變成宇宙公主！？妹妹和地球的未來，不小心「賣掉」妹妹的小新會做出什麼抉擇？

睇完鬼域恐怖野可以睇開心野緩衝下

好在見到呢個post
今晚viutv直落 唔洗轉台

夢幻島先係打大佬

直落到深夜

正丫喂

樓主

追哂漫畫了

11點有鞋佬

無視

去呢個post睇下先囉

袁爸話閻麗夢受到香港反送中運動感染而反共去美國爆料

留名

埋位喇

之前係咪播過

咁夜都咁多人

係

丁屎咁大粒

因為今日星期六晚

哇 小葵都幾仆街

係，所以張舊圖寫星期日

小葵好身手

好醒目

我撐你呀小新

好多時佢做咗啲衰野但小新食哂 好慘

妹都賣

食咗個布甸喎

呢套好似睇過

嗰兩條友個樣好撚猥瑣

未睇過

賣左個妹

上次播冇睇呢套

今晚咁多周星馳致敬位

我都未

又煮飯仔

小白都捉埋

咁咪好
一家人

肥龍同瘦虎

咁似一個國家嘅人

黑驚咁 亂拉人仲話自己永遠冇錯

風間都係家人

D外星女咁大波

梗係

小新啲女個個都大波

耳仔扣哂分

徐錦江

小葵心諗做乜鳩

小白應該又好耐冇食過野

隨身行李

習近平都會錯係佢地唔會錯

唔返地球喇

Viutv小新d配音好正

小新全裸

而家個世界好似都差唔多

核子手段

200年後先算

但唔見咗條丁

香港人依年半真係燥底咗好多

我想要啲悠閒
滅共就最悠閒

種族分離！

痴撚線老母

係咪個名叫向日葵都係公主

以後冇得見了

小白同小葵一齊

點解要捉埋小白

其實日本應該好多

咁撚樣衰都叫靚仔

神犬都可以好悠閒

想搬去悠閑星

鳴門個女好似係叫 向日葵

啲野好慢 好似生活得好開心

唔知有冇民主

應該有掛

嗰啲都叫美男
廣志靚仔好多囉

小新大仆街

作者唔鐘意食魚生？

應該都問唔返個答案

吸毒咩

開始眼訓

weak
你唔悠閒啦證明

波音大姐姐

我係一星期要返六日嘅奴隸

咁勇武

完全唔悠閒囉你
快啲搵向日葵公主啦

應唔應該俾自己仔女移民

咁細個

首富大臣都做唔到嘢

炒咗佢就啱

神犬出動

美男軍團=牛郎

好撚樣衰
廣志仲型啲

其實小癸咁開心 俾佢係到住啦
雖然好掛住佢

小新成日跣腳

3年喎

我硬係覺得呢隊野係畫梗韓國男團

我都覺
影射班乸型

但我知道係地球有幾辛苦
所以我寧願佢舒服我辛苦算啦

3年唔知佢地會對小葵做咩架喎
洗咗腦唔記得自己點算

梗係叫佢地收留我地成家啦

拐帶小葵

30年

好肚餓

雞肉冷凍期

係永遠

想去悠閑星食麵包

忽然好sad

想食紅莓

都話新抱仔最靠得住

依班真係好朋友

原來有電影睇

曱甴

想問其實有冇人同幼稚園同學仲有聯絡

歷代女主角喎

哥哥

仲有1個鐘

讀邊間都唔記得

邊撚到靚仔

想問點解哩個時候播
之前唔係早啲播架咩

班相仲keep住

我無 人名同樣都唔多記得

希望viu買啲比較舊嘅小新劇場版
有啲個劇本真係好好
但又好少人睇過

抗疫期間會埋多兩套

邊兩套？

嗰啲版權都唔知去咗邊

插屎眼

不能說的秘密 鬼域 小新

美冴個波

有聖光

有聖光。

做咩得廣志有褲著

改名咁兒戲

竟然係咁樣嚟

要買唔該買
大人帝國反擊戰
夕陽下的春日部男孩
戰國大合戰
烤肉反擊戰

其他舊嘅都買得
不過唔好買香港冇上過個幾套(劇本同其他舊個啲比下去)

最鍾意大人帝國個套

諗起廣志同美冴可能見唔到小葵成長

首先本身NOW有版權

最神一定係大人帝國
以下有大人帝國仲有數碼暴龍劇透

係野原家既傳統

廣志又幾醒

大波波就真

now平時會播?
而且霸左獨家咩?
唔係好清楚

大波音

乜都冇

小新好賤： 冇嘅 冇嘅

我讀屋企樓下嗰間

NOW如果有都會播比Viutv